根本係曼唔識用山狗 唔係山狗跌watt

巴塞對曼聯得佢個球最有威脅
去第隊實有好好發展

得雲加識用

係，快啲走

雲加用佢黎收曼聯皮

一定啦 下隊攪掂你

山神本身根本美斯level

一定啦

岩， 又簽佢開始就係等果日

普巴條友心病到唔傳波點入波呀